良心？用喺你班冚家剷上面嘅咩？

毒害香港下一代的共賊 本身就應該死全家
係呀 死得好呀